中六畢業做Agent同UG畢業做Agent條path係咪一樣？

見到好多舊同學做保險Agent
純屬好奇

你覺得中六畢業班人識條撚咩